唔夠人啊，快啲來塞爆維園

來過四次，今次係最少人最無士氣
地鐵黑衫得雞碎咁多
維園一個足球場都無爆，電話用垃圾CSL台都收得好，口號又無人嗌
頂你
［red]要人啊，要人啊，要人啊[/red]